喜劇番嚟講 邊套係神作級

個人分級

神作級：
碧藍之海
驚爆危機校園篇
輝夜
涼宮

頂級：
男子高中生日常
理科生
美好世界
齊木楠雄
漫畫家與助手

一般：
笨測獸
坂本
日常
監獄學園
甘城樂園

涼官寺 一世經典。

遊戲三人娘

超元氣三姊妹次次俾人遺忘

準神作 間諜過家家
頂級 旋風管家

在魔王城說晚安

呢套笑死，我得呢套笑得出

齊木前期神作

留名

農林

School Rumble

POP N EPIC

一定係榜首 得呢套會笑到痴哂線

衰仔樂園 South Park

pop team epic 同 pop team epic 廣東話版都冇？

銀魂

銀魂？

甘城咁好睇無人講

甘城點都好睇過涼宮啦！無止境八月真係垃撚圾

花嫁

黑社會超能女兒

神作: 美好世界

冇咪你講lo

瀨戶之花嫁
月刊少女
荒川橋下
pani poni dash
瑪利亞狂熱

涼宮係喜劇

呢套爆笑程度一定係top0好難超越到
銀魂都未必得

樓主條撚樣開完po拍拍籮友走人

係 我開po引戰

驚爆危機算唔算最被低估嘅番

唔記得咗 呢套我會擺頂級

瀨戶的花嫁

Clannad

齊木楠雄應該世界第一

AS前其實真係幾搞笑

垃圾都要提?
套野懶好笑 東抄西抄

無GTO

日常真係笑唔出
睇完都唔知做乜撚野

不過是蜘蛛什麼的
GRAND BLUE

首選係呢2本

蜘蛛係咪即係今季新番嗰套

真佢是咪將校園/戀愛喜劇溝晒一齊

作者而家兩套連載緊既都好撚正
一套酸酸甜甜 一套都係超元氣嗰種鳩

驚爆危機 校園篇

瀨戶之花嫁

妄想學生會

日和都冇

月刊少女

爆笑管家

我的腦内戀礙選項

唔知咩係惡搞/kuso?

美好世界

後街呢？

GTO

gamers電玩咖

Keroro

未必係神作
女子高中生日常好撚正

笑撚死

Grand blue
Gintama
Konosuba
Saiki k

半田骨傳說

咁你想點撚樣啊屌你老母
洗唔洗畫撚埋圖做晒分析咁招呼你啊
戇鳩

唔洗驚，樓主我保護你
引乜撚嘢戰啫
每個話題嘅人都有唔同睇法㗎啦
唔通全部開po嘅人都要畀人屌引戰？

唔洗咁激動 佢係我老死

南家算唔算

成神之日

荒川，農林

靈能百分百

正

麥兜

話說男子高中生既廣東話配音其實幾正

碧藍漫畫好過動畫…

如果單以動畫計，
我覺得笨測好過碧藍。

貧神 好似唔多人睇過咁

行運超人

瀨戶之花嫁
個陣睇笑到仆街
應該無咩人知呢套